真係得罪咩人都好，唔好得罪慕容公子

真係得罪咩人都好，唔好得罪慕容公子
佢唔會攞刀斬你，只會用嚴密既邏輯令你無話可說，唔知點駁得罪左佢真係講聲sor請食飯最明智....

喺台灣讀過書接受過當地濃厚人文氣息嘅人真係零舍唔同

去完台灣變咗另一個人

台灣真係一個好勁嘅地方
先吸引色麻大師去嗰度作文化交流
依家仲培育慕容公子呢種絕頂人才

食過台灣啲茶葉蛋=同過日本路人傾計 會令人看透好多野

sigma年紀輕輕已經做緊救生員搵緊real money都要走去學野就知嗰邊出幾多龍鳳

諗諗下 當年牙杜著草揀去台灣唔係無原因...

又玩棒殺法國你先係最唔應該得罪嘅人，開嘅post全部邏輯嚴謹用詞精準就不在話下，仲要行文間有深度琢磨過之餘又帶點不羈，邊有人夠你玩，哭撚左，哭撚埋右，哭撚到地球磁場逆轉同水星逆行

？

台灣啲臭G/五毛/搏上位茄呢啡畀杜sir拖糧應該唔會追

驚世之才 其實見到慕容公子呢個咁文質彬彬嘅名就知道佢非池中物

嘩..